{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046527",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 가은채펜션 2호점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは13時から可能で、チェックアウトは11時までです。 追加でお知らせする事項は予約のお知らせにあります。 予約人数が変更される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時には宿泊客が毀損や紛失の責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で食べ物を用意したり、個人の炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複が発生することがありますので、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 予約特典としては3人メゾネットタイプがあり、その客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 駐車は工芸名品館の駐車場が無料で利用可能で、韓屋村公営駐車場は有料で利用できます。 周辺の観光地としては、殿洞カトリック教会、慶基殿、全州韓屋村、豊南門、全州郷校があり、通りは自動車基準で表示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは13時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を過ぎた場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数を変更する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には注意が必要であり、毀損や紛失の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で食べ物を用意したり、個人の炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には殿洞カトリック教会、慶基殿、全州韓屋村、豊南門、全州郷校などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 420
    }
}